想trans中大運動科學

有冇人知面試形式 內容係點😭🙏🏻🙏🏻

做咩😂😂

讀緊邊間

CU啊

中大tran major應該唔難

但係我冇讀過佢啲courses先出事